\beginsong{Señor, tú que brillas \\ Danos tu luz}[by={Juan Antonio Espinosa}]
\beginchorus
\[Am]Señor, \[F]Tú que \[C]brillas, \[(Em) Am]
en las ti\[Dm]nieblas, \[G] danos tu \[C]luz. \rep{2} \[E7]
\endchorus
\beginverse
Mi cora\[Am]zón \[Dm] está san\[G]grando, \[C]
me siento \[F]lejos, \[Dm] lejos de \[E]Ti. \[E7]
\endverse
\beginverse
La vida es ^triste ^ si Tú nos ^dejas, ^
si Tú nos ^dejas, ^ solos sin ^luz. ^
\endverse
\beginverse
En esta ^noche ^ sigo tus ^pasos, ^
aunque no ^vea ^ clara tu ^luz. ^
\endverse
\endsong